xt30定a6500好

本身用緊a7r2 2470z 想轉返去輕便既機

拍片影相比例4060到

係擔心xt30無防震

希望各位比d意見

你本身有sony emount 鏡
不如買番sony apsc, 最少都用得番ff鏡
相機個防震都係for影相長曝光防手震，唔好預拍片係可以超定，拍片最終都要額外穩定器

如果轉a6500會直接換埋18105支鏡

RX100 3

入sony啦 sony 黑科技
你鍾意fuji色就另計

利申 fuji用家
上面有打手 自己諗

當然A6500啦，平鏡有sigma利到割喉，貴鏡又有ZEISS加持，拍片影相後製其他牌子技術真係差幾個世紀。

想試新嘢，發掘下新感覺就xt30
只係想求輕便就sony

只有賣港死咸蟲死廢老先會用jpeg
影相高境界就要人一睇撚到你張相就認出係你影
因為張相有你嘅風格 - 咸濕

SONY最歧視女性影相 又同SONY影嘅又唔一樣
死中囯人影嘅又同SONY一鳩樣
班廢老同SONY一鳩樣洗柒睇SONY影嘅咩
所以用SONY全部係咸蟲廢老

Xt3

富士機可以攞埋嚟做頸鏈

真心問，點解會想由ff轉返去apsc既。
A72同a6500個siE 感覺吾差好多。
因為兒家我係想由apsc上ff既

你計埋鏡頭先講

我通常去旅行用多 有時行得多都覺得好重 而我又覺得自己無技術去用到ff 所以先落返apsc

會拍片就屌a6400啦
唔洗諗 sigma定焦又輕 岩哂你

你之前有冇玩過crop sensor機先